[←2005年](../Page/日本劇集列表_\(2005年\).md "wikilink") - **2006年** -
[2007年→](../Page/日本劇集列表_\(2007年\).md "wikilink")

## 電視台

  - [日本放送協會NHK](../Page/日本放送協會.md "wikilink")
  - [日本電視台NTV](../Page/日本電視台.md "wikilink")
      - [讀賣電視台YTV](../Page/讀賣電視台.md "wikilink")
  - [東京放送TBS](../Page/東京放送.md "wikilink")
      - [每日放送MBS](../Page/每日放送.md "wikilink")
  - [富士電視台CX](../Page/富士電視台.md "wikilink")
      - [關西電視台KTV](../Page/關西電視台.md "wikilink")
      - [東海電視台THK](../Page/東海電視台.md "wikilink")
  - [朝日電視台EX](../Page/朝日電視台.md "wikilink")
      - [朝日放送ABC](../Page/朝日放送.md "wikilink")
  - [東京電視台TX](../Page/東京電視台.md "wikilink")
  - [WOWOW](../Page/WOWOW.md "wikilink")

## 2006年冬季（一月至三月）

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 40%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 20%" />
<col style="width: 13%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>09/01-<br />
20/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/西遊記_(2006年電視劇).md" title="wikilink">西遊記</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/香取慎吾.md" title="wikilink">香取慎吾</a>、<a href="../Page/内村光良.md" title="wikilink">内村光良</a>、<a href="../Page/伊藤淳史.md" title="wikilink">伊藤淳史</a>、<a href="../Page/深津繪里.md" title="wikilink">深津繪里</a>、<a href="../Page/水川朝美.md" title="wikilink">水川朝美</a>、<a href="../Page/大倉孝二.md" title="wikilink">大倉孝二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080329020657/http://wwwz.fujitv.co.jp/gokuu/index2.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Around The World<br />
（MONKEY MAJIK）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/01-<br />
21/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://ja.wikipedia.org/wiki/Ns&#39;%E3%81%82%E3%81%8A%E3%81%84_(%E3%83%86%E3%83%AC%E3%83%93%E3%83%89%E3%83%A9%E3%83%9E)">護士小葵</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/石原里美.md" title="wikilink">石原里美</a>、<a href="../Page/柳葉敏郎.md" title="wikilink">柳葉敏郎</a>、<a href="../Page/八嶋智人.md" title="wikilink">八嶋智人</a>、<a href="../Page/小山慶一郎.md" title="wikilink">小山慶一郎</a>、<a href="../Page/六角精兒.md" title="wikilink">六角精兒</a>、<a href="../Page/西村雅彥.md" title="wikilink">西村雅彥</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080325023335/http://www.fujitv.co.jp/aoi/index2.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：櫻（）<br />
插：Destination（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/01-<br />
21/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Unfair.md" title="wikilink">Unfair</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>KTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/篠原涼子.md" title="wikilink">篠原涼子</a>、<a href="../Page/瑛太.md" title="wikilink">瑛太</a>、、、<a href="../Page/志賀廣太郎.md" title="wikilink">志賀廣太郎</a>、<a href="../Page/加藤雅也.md" title="wikilink">加藤雅也</a>、<a href="../Page/木村多江.md" title="wikilink">木村多江</a>、<a href="../Page/寺島進.md" title="wikilink">寺島進</a>、<a href="../Page/香川照之.md" title="wikilink">香川照之</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090416060209/http://wwwz.fujitv.co.jp/b_hp/unfair/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Faith（<a href="../Page/伊藤由奈.md" title="wikilink">伊藤由奈</a>）<br />
插：Survivor（DESTINY`S CHILD）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/10/05-<br />
15/03/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/相棒.md" title="wikilink">相棒SeasonIV</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>21</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/水谷豐.md" title="wikilink">水谷豐</a>、<a href="../Page/寺脇康文.md" title="wikilink">寺脇康文</a>、<a href="../Page/鈴木砂羽.md" title="wikilink">鈴木砂羽</a>、<a href="../Page/高樹沙耶.md" title="wikilink">高樹沙耶</a>、<a href="../Page/山西惇.md" title="wikilink">山西惇</a>、<a href="../Page/川原和久.md" title="wikilink">川原和久</a>、<a href="../Page/大谷亮介.md" title="wikilink">大谷亮介</a>、<a href="../Page/山中祟史.md" title="wikilink">山中祟史</a>、<a href="../Page/六角精兒.md" title="wikilink">六角精兒</a>、<a href="../Page/小野了.md" title="wikilink">小野了</a>、<a href="../Page/片桐龍次.md" title="wikilink">片桐龍次</a>、<a href="../Page/岸部一德.md" title="wikilink">岸部一德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tv-asahi.co.jp/aibou_04/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>2005年秋季劇</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>18/01-<br />
15/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/神不要擲骰子.md" title="wikilink">神不要擲骰子</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小林聰美.md" title="wikilink">小林聰美</a>、<a href="../Page/友阪理惠.md" title="wikilink">友阪理惠</a>、<a href="../Page/山本太郎.md" title="wikilink">山本太郎</a>、<a href="../Page/武田真治.md" title="wikilink">武田真治</a>、<a href="../Page/成海璃子.md" title="wikilink">成海璃子</a>、<a href="../Page/高橋惠子.md" title="wikilink">高橋惠子</a>、<a href="../Page/市川實和子.md" title="wikilink">市川實和子</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a>、<a href="../Page/岸部一德.md" title="wikilink">岸部一德</a>、<a href="../Page/升毅.md" title="wikilink">升毅</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/saikoro/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：onelove（Ryohei）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/01-<br />
16/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新·京都迷宮案內.md" title="wikilink">新·京都迷宮案內</a>(3)<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/橋爪功.md" title="wikilink">橋爪功</a>、、<a href="../Page/小木茂光.md" title="wikilink">小木茂光</a>、、<a href="../Page/西田健.md" title="wikilink">西田健</a>、<a href="../Page/北村總一朗.md" title="wikilink">北村總一朗</a>、<a href="../Page/野際陽子.md" title="wikilink">野際陽子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080308123147/http://www.tv-asahi.co.jp/meikyu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Someday（<a href="../Page/倖田來未.md" title="wikilink">倖田來未</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>12/01-<br />
9/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/野獸之道.md" title="wikilink">野獸之道</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/米倉涼子.md" title="wikilink">米倉涼子</a>、<a href="../Page/仲村徹.md" title="wikilink">仲村徹</a>、<a href="../Page/若村麻由美.md" title="wikilink">若村麻由美</a>、<a href="../Page/上原美佐.md" title="wikilink">上原美佐</a>、<a href="../Page/長谷川朝晴.md" title="wikilink">長谷川朝晴</a>、<a href="../Page/星野真里.md" title="wikilink">星野真里</a>、<a href="../Page/吹越満.md" title="wikilink">吹越満</a>、<a href="../Page/平幹二朗.md" title="wikilink">平幹二朗</a>、<a href="../Page/佐藤浩市.md" title="wikilink">佐藤浩市</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080118205329/http://www.tv-asahi.co.jp/kemonomichi/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/01-<br />
23/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/白夜行.md" title="wikilink">白夜行</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/山田孝之.md" title="wikilink">山田孝之</a>、<a href="../Page/綾瀨遙.md" title="wikilink">綾瀨遙</a>、<a href="../Page/武田鐵矢.md" title="wikilink">武田鐵矢</a>、<a href="../Page/渡部篤郎.md" title="wikilink">渡部篤郎</a>、<a href="../Page/柏原崇.md" title="wikilink">柏原崇</a>、<a href="../Page/田中幸太朗.md" title="wikilink">田中幸太朗</a>、<a href="../Page/小出惠介.md" title="wikilink">小出惠介</a>、<a href="../Page/田中圭.md" title="wikilink">田中圭</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/byakuyakou/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：影（<a href="../Page/柴崎幸.md" title="wikilink">柴崎幸</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>第一集播放時間為2小時</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>19/01-<br />
23/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/格鬥教師.md" title="wikilink">格鬥教師</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/高橋克典.md" title="wikilink">高橋克典</a>、<a href="../Page/井上和香.md" title="wikilink">井上和香</a>、<a href="../Page/手越祐也.md" title="wikilink">手越祐也</a>、<a href="../Page/增田貴久.md" title="wikilink">增田貴久</a>、<a href="../Page/黑川智花.md" title="wikilink">黑川智花</a>、<a href="../Page/澤村一樹.md" title="wikilink">澤村一樹</a>、<a href="../Page/小泉孝太郎.md" title="wikilink">小泉孝太郎</a>、<a href="../Page/滝沢沙織.md" title="wikilink">滝沢沙織</a>、<a href="../Page/酒井彩名.md" title="wikilink">酒井彩名</a>、<a href="../Page/北村總一朗.md" title="wikilink">北村總一朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/gachi-baka/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/倉木麻衣.md" title="wikilink">倉木麻衣</a>）<br />
插：（AAA）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/01-<br />
23/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小早川伸木之戀.md" title="wikilink">小早川伸木之戀</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/唐澤壽明.md" title="wikilink">唐澤壽明</a>、<a href="../Page/藤木直人.md" title="wikilink">藤木直人</a>、<a href="../Page/片瀨那奈.md" title="wikilink">片瀨那奈</a>、<a href="../Page/大泉洋.md" title="wikilink">大泉洋</a>、<a href="../Page/紺野夏樹.md" title="wikilink">紺野夏樹</a>、<a href="../Page/北村一葉.md" title="wikilink">北村一葉</a>、<a href="../Page/田山涼成.md" title="wikilink">田山涼成</a>、<a href="../Page/市毛良枝.md" title="wikilink">市毛良枝</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、<a href="../Page/古谷一行.md" title="wikilink">古谷一行</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090416060209/http://wwwz.fujitv.co.jp/b_hp/unfair/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：「（）<br />
插：（James Blunt）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>13/01-<br />
24/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/夜王~YAOH~.md" title="wikilink">夜王~YAOH~</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/松岡昌宏.md" title="wikilink">松岡昌宏</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/香里奈.md" title="wikilink">香里奈</a>、<a href="../Page/石垣佑磨.md" title="wikilink">石垣佑磨</a>、<a href="../Page/須賀貴匡.md" title="wikilink">須賀貴匡</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/矢島健一.md" title="wikilink">矢島健一</a>、<a href="../Page/内藤剛志.md" title="wikilink">内藤剛志</a>、<a href="../Page/片瀨梨乃.md" title="wikilink">片瀨梨乃</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/yaoh/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Mr.Traveling Man（<a href="../Page/TOKIO.md" title="wikilink">TOKIO</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/01-<br />
10/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/時效警察.md" title="wikilink">時效警察</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小田切讓.md" title="wikilink">小田切讓</a>、<a href="../Page/麻生久美子.md" title="wikilink">麻生久美子</a>、<a href="../Page/豐原功補.md" title="wikilink">豐原功補</a>、<a href="../Page/光石研.md" title="wikilink">光石研</a>、<a href="../Page/緋田康人.md" title="wikilink">緋田康人</a>、<a href="../Page/小出早織.md" title="wikilink">小出早織</a>、</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060409150012/http://www.tv-asahi.co.jp/jikou/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：雨（<a href="../Page/CEYREN.md" title="wikilink">CEYREN</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/01-<br />
11/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/美食偵探王.md" title="wikilink">-{zh-hans:美食偵探王;zh-hk:為食神探;zh-tw:美食偵探王;}-</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東山紀之.md" title="wikilink">東山紀之</a>、<a href="../Page/森田剛.md" title="wikilink">森田剛</a>、<a href="../Page/京野琴美.md" title="wikilink">京野琴美</a>、<a href="../Page/市川實日子.md" title="wikilink">市川實日子</a>、<a href="../Page/佐野史郎.md" title="wikilink">佐野史郎</a>、<a href="../Page/伊東四朗.md" title="wikilink">伊東四朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/kuitan/2006/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：結晶（<a href="../Page/B&#39;z.md" title="wikilink">B'z</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>15/01-<br />
26/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/輪舞曲.md" title="wikilink">輪舞曲</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/竹野內豐.md" title="wikilink">竹野內豐</a>、<a href="../Page/崔智友.md" title="wikilink">崔智友</a>、<a href="../Page/木村佳乃.md" title="wikilink">木村佳乃</a>、<a href="../Page/李貞賢.md" title="wikilink">李貞賢</a>、<a href="../Page/速水直道.md" title="wikilink">速水直道</a>、<a href="../Page/佐藤隆太.md" title="wikilink">佐藤隆太</a>、<a href="../Page/市川由衣.md" title="wikilink">市川由衣</a>、<a href="../Page/杉浦直樹.md" title="wikilink">杉浦直樹</a>、<a href="../Page/石橋凌.md" title="wikilink">石橋凌</a>、<a href="../Page/橋爪功.md" title="wikilink">橋爪功</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/rondo2006/">日本</a><br />
<a href="http://japan.videoland.com.tw/channel/rondo/">台灣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：I believe（絢香 ayaka）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>日韓共同製作</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 2006年春季（四月至六月）

<table style="width:352%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 13%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/04-<br />
17/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>一</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>特命刑事</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>15</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/西田敏行.md" title="wikilink">西田敏行</a>、<a href="../Page/澤村一樹.md" title="wikilink">澤村一樹</a>、<a href="../Page/黑谷友香.md" title="wikilink">黑谷友香</a>、<a href="../Page/的場浩司.md" title="wikilink">的場浩司</a>、<a href="../Page/豬野學.md" title="wikilink">豬野學</a>、<a href="../Page/渡邊一惠.md" title="wikilink">渡邊一惠</a>、<a href="../Page/余貴美子.md" title="wikilink">余貴美子</a>、<a href="../Page/金田明夫.md" title="wikilink">金田明夫</a>、<a href="../Page/高杉瑞穗.md" title="wikilink">高杉瑞穗</a>、<a href="../Page/阪田瑞穗.md" title="wikilink">阪田瑞穗</a>、<a href="../Page/柄本明.md" title="wikilink">柄本明</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/dongame/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>17/04-<br />
26/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/主播台女王.md" title="wikilink">主播台女王</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天海祐希.md" title="wikilink">天海祐希</a>、<a href="../Page/矢田亞希子.md" title="wikilink">矢田亞希子</a>、<a href="../Page/玉木宏.md" title="wikilink">玉木宏</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、<a href="../Page/松下奈緒.md" title="wikilink">松下奈緒</a>、<a href="../Page/松田翔太.md" title="wikilink">松田翔太</a>、<a href="../Page/須藤理彩.md" title="wikilink">須藤理彩</a>、<a href="../Page/矢島健一.md" title="wikilink">矢島健一</a>、<a href="../Page/生瀨勝久.md" title="wikilink">生瀨勝久</a>、<a href="../Page/兒玉清.md" title="wikilink">兒玉清</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/topcaster/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Dear friend （Sowelu）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>18/04-<br />
27/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Attention_Please.md" title="wikilink">Attention Please</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/上戶彩.md" title="wikilink">上戶彩</a>、<a href="../Page/錦戶亮.md" title="wikilink">錦戶亮</a>、<a href="../Page/相武紗季.md" title="wikilink">相武紗季</a>、<a href="../Page/上原美佐.md" title="wikilink">上原美佐</a>、<a href="../Page/笛木優子.md" title="wikilink">笛木優子</a>、<a href="../Page/小泉孝太郎.md" title="wikilink">小泉孝太郎</a>、<a href="../Page/浅野和之.md" title="wikilink">浅野和之</a>、<a href="../Page/眞野裕子.md" title="wikilink">眞野裕子</a>、<a href="../Page/小日向文世.md" title="wikilink">小日向文世</a>、</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/AP/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：OH PRETTY WOMAN （<a href="../Page/木村カエラ.md" title="wikilink">木村カエラ</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/04-<br />
27/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/愛上醜女的眼睛.md" title="wikilink">愛上醜女的眼睛</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>KTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/稻垣吾郎.md" title="wikilink">稻垣吾郎</a>、<a href="../Page/村上知子.md" title="wikilink">村上知子</a>、<a href="../Page/蛯原友里.md" title="wikilink">蛯原友里</a>、<a href="../Page/大森南朋.md" title="wikilink">大森南朋</a>、<a href="../Page/忍成修吾.md" title="wikilink">忍成修吾</a>、<a href="../Page/滝澤沙織.md" title="wikilink">滝澤沙織</a>、<a href="../Page/加藤成亮.md" title="wikilink">加藤成亮</a>、<a href="../Page/相島一之.md" title="wikilink">相島一之</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/松重豊.md" title="wikilink">松重豊</a>、<a href="../Page/井川遙.md" title="wikilink">井川遙</a>、<a href="../Page/室井滋.md" title="wikilink">室井滋</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/busu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/倖田來未.md" title="wikilink">倖田來未</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>19/04-<br />
21/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/警視廳搜查一課9係.md" title="wikilink">警視廳搜查一課9係</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/渡瀨恒彥.md" title="wikilink">渡瀨恒彥</a>、<a href="../Page/井之原快彥.md" title="wikilink">井之原快彥</a>、<a href="../Page/羽田美智子.md" title="wikilink">羽田美智子</a>、<a href="../Page/津田寛治.md" title="wikilink">津田寛治</a>、<a href="../Page/吹越滿.md" title="wikilink">吹越滿</a>、<a href="../Page/田口浩正.md" title="wikilink">田口浩正</a>、<a href="../Page/中越典子.md" title="wikilink">中越典子</a>、<a href="../Page/遠藤久美子.md" title="wikilink">遠藤久美子</a>、、<a href="../Page/中村俊介.md" title="wikilink">中村俊介</a>、<a href="../Page/名取裕子.md" title="wikilink">名取裕子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tv-asahi.co.jp/9gakari/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：{{lang|ja|グッデイ</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>}} （<a href="../Page/V6.md" title="wikilink">V6</a>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/04-<br />
21/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/戀上芭蕾.md" title="wikilink">戀上芭蕾</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黑木瞳.md" title="wikilink">黑木瞳</a>、<a href="../Page/中森明菜.md" title="wikilink">中森明菜</a>、<a href="../Page/加藤雅也.md" title="wikilink">加藤雅也</a>、<a href="../Page/古田新太.md" title="wikilink">古田新太</a>、<a href="../Page/淺野和之.md" title="wikilink">淺野和之</a>、<a href="../Page/亞希子.md" title="wikilink">亞希子</a>、<a href="../Page/夏帆.md" title="wikilink">夏帆</a>、<a href="../Page/高岡早紀.md" title="wikilink">高岡早紀</a>、<a href="../Page/内藤剛志.md" title="wikilink">内藤剛志</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/prima/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/中森明菜.md" title="wikilink">中森明菜</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>06/04-<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/冷暖人間.md" title="wikilink">冷暖人間(8)</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/泉蘋子.md" title="wikilink">泉蘋子</a>、<a href="../Page/長山藍子.md" title="wikilink">長山藍子</a>、<a href="../Page/中田喜子.md" title="wikilink">中田喜子</a>、<a href="../Page/野村真美.md" title="wikilink">野村真美</a>、<a href="../Page/藤田朋子.md" title="wikilink">藤田朋子</a>、<a href="../Page/角野卓造.md" title="wikilink">角野卓造</a>、<a href="../Page/宇津井健.md" title="wikilink">宇津井健</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/oni/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>20/04-<br />
22/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>京都地檢之女(3)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/名取裕子.md" title="wikilink">名取裕子</a>、<a href="../Page/船越英一郎.md" title="wikilink">船越英一郎</a>、<a href="../Page/渡邊一惠.md" title="wikilink">渡邊一惠</a>、<a href="../Page/蟹江敬三.md" title="wikilink">蟹江敬三</a>、<a href="../Page/益岡徹.md" title="wikilink">益岡徹</a>、<a href="../Page/大島蓉子.md" title="wikilink">大島蓉子</a>、<a href="../Page/松永博史.md" title="wikilink">松永博史</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060708002338/http://www.tv-asahi.co.jp/kyoto/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>13/04-<br />
08/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/七人女律師.md" title="wikilink">七人女律師</a>1</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/釋由美子.md" title="wikilink">釋由美子</a>、<a href="../Page/原沙知繪.md" title="wikilink">原沙知繪</a>、<a href="../Page/井上和香.md" title="wikilink">井上和香</a>、<a href="../Page/永井大.md" title="wikilink">永井大</a>、<a href="../Page/川島直美.md" title="wikilink">川島直美</a>、<a href="../Page/柴田理惠.md" title="wikilink">柴田理惠</a>、<a href="../Page/南野陽子.md" title="wikilink">南野陽子</a>、<a href="../Page/野際陽子.md" title="wikilink">野際陽子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080408184142/http://www.tv-asahi.co.jp/7nin/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （AAA）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/04-<br />
29/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/垃圾律師.md" title="wikilink">垃圾律師</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/豐川悅司.md" title="wikilink">豐川悅司</a>、<a href="../Page/伊藤英明.md" title="wikilink">伊藤英明</a>、<a href="../Page/高島禮子.md" title="wikilink">高島禮子</a>、<a href="../Page/星野亞希.md" title="wikilink">星野亞希</a>、、<a href="../Page/北村總一朗.md" title="wikilink">北村總一朗</a>、<a href="../Page/村崎真彩.md" title="wikilink">村崎真彩</a>、<a href="../Page/北原雅樹.md" title="wikilink">北原雅樹</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/b-kuzu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：GO MY WAY （<a href="../Page/hitomi.md" title="wikilink">hitomi</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>13/04-<br />
29/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/醫龍.md" title="wikilink">醫龍</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/坂口憲二.md" title="wikilink">坂口憲二</a>、<a href="../Page/稻森泉.md" title="wikilink">稻森泉</a>、<a href="../Page/小池徹平.md" title="wikilink">小池徹平</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、、<a href="../Page/水川朝美.md" title="wikilink">水川朝美</a>、<a href="../Page/池田鐵洋.md" title="wikilink">池田鐵洋</a>、<a href="../Page/佐佐木藏之介.md" title="wikilink">佐佐木藏之介</a>、、<a href="../Page/岸部一德.md" title="wikilink">岸部一德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/iryu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Believe （<a href="../Page/AI.md" title="wikilink">AI</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>21/04-<br />
23/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富豪刑事#富豪刑事Deluxe(豪華版).md" title="wikilink">新富豪刑事之有錢的要命</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/深田恭子.md" title="wikilink">深田恭子</a>、<a href="../Page/山下真司.md" title="wikilink">山下真司</a>、<a href="../Page/夏八木勲.md" title="wikilink">夏八木勲</a>、<a href="../Page/寺島進.md" title="wikilink">寺島進</a>、<a href="../Page/鈴木一真.md" title="wikilink">鈴木一真</a>、<a href="../Page/升毅.md" title="wikilink">升毅</a>、<a href="../Page/相島一之.md" title="wikilink">相島一之</a>、<a href="../Page/野波麻帆.md" title="wikilink">野波麻帆</a>、<a href="../Page/中山惠.md" title="wikilink">中山惠</a>、<a href="../Page/市毛良枝.md" title="wikilink">市毛良枝</a>、<a href="../Page/西岡德馬.md" title="wikilink">西岡德馬</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060721134947/http://www.asahi.co.jp/fugoh/">日本</a><br />
<a href="http://japan.videoland.com.tw/channel/fugoh_kei2/">台灣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/04-<br />
23/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/詐欺獵人.md" title="wikilink">詐欺獵人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/山下智久.md" title="wikilink">山下智久</a>、<a href="../Page/堀北真希.md" title="wikilink">堀北真希</a>、<a href="../Page/加藤浩次.md" title="wikilink">加藤浩次</a>、<a href="../Page/市川由衣.md" title="wikilink">市川由衣</a>、<a href="../Page/麗菜.md" title="wikilink">麗菜</a>、<a href="../Page/田山涼成.md" title="wikilink">田山涼成</a>、<a href="../Page/奥貫薫.md" title="wikilink">奥貫薫</a>、<a href="../Page/杉本哲太.md" title="wikilink">杉本哲太</a>、<a href="../Page/哀川翔.md" title="wikilink">哀川翔</a>、<a href="../Page/山崎努.md" title="wikilink">山崎努</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kuro-sagi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/擁抱我_小姐.md" title="wikilink">擁抱我 小姐</a> （<a href="../Page/山下智久.md" title="wikilink">山下智久</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>14/04-<br />
23/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/照亮明天.md" title="wikilink">照亮明天</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黑川智花.md" title="wikilink">黑川智花</a>、<a href="../Page/木村多江.md" title="wikilink">木村多江</a>、<a href="../Page/金子昇.md" title="wikilink">金子昇</a>、、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/草笛光子.md" title="wikilink">草笛光子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060719030708/http://www.tv-asahi.co.jp/teruteru/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/平川地一丁目.md" title="wikilink">平川地一丁目</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/04-<br />
24/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/辣妹掌門人_(日本電視劇).md" title="wikilink">辣妹掌門人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/藤木直人.md" title="wikilink">藤木直人</a>、<a href="../Page/戶田惠梨香.md" title="wikilink">戶田惠梨香</a>、<a href="../Page/鈴木惠美.md" title="wikilink">鈴木惠美</a>、<a href="../Page/矢口真里.md" title="wikilink">矢口真里</a>、<a href="../Page/新垣結衣.md" title="wikilink">新垣結衣</a>、<a href="../Page/古田新太.md" title="wikilink">古田新太</a>、<a href="../Page/生瀨勝久.md" title="wikilink">生瀨勝久</a>、<a href="../Page/佐藤隆太.md" title="wikilink">佐藤隆太</a>、<a href="../Page/高田純次.md" title="wikilink">高田純次</a>、<a href="../Page/三浦理惠子.md" title="wikilink">三浦理惠子</a>、<a href="../Page/温水洋一.md" title="wikilink">温水洋一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/gal/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：HEY!FRIENDS （<a href="../Page/藤木直人.md" title="wikilink">藤木直人</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>23/04-<br />
25/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/美味求婚.md" title="wikilink">美味求婚</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/長谷川京子.md" title="wikilink">長谷川京子</a>、<a href="../Page/小出惠介.md" title="wikilink">小出惠介</a>、<a href="../Page/西村雅彦.md" title="wikilink">西村雅彦</a>、<a href="../Page/小林麻央.md" title="wikilink">小林麻央</a>、<a href="../Page/小池榮子.md" title="wikilink">小池榮子</a>、<a href="../Page/沙耶子.md" title="wikilink">沙耶子</a>、<a href="../Page/橋爪功.md" title="wikilink">橋爪功</a>、<a href="../Page/小澤征悅.md" title="wikilink">小澤征悅</a>、<a href="../Page/清水由紀.md" title="wikilink">清水由紀</a>、<a href="../Page/石田未來.md" title="wikilink">石田未來</a>、<a href="../Page/高林由紀子.md" title="wikilink">高林由紀子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/oishii-propose/">日本</a><br />
<a href="http://japan.videoland.com.tw/channel/oishii_p/">台灣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Flower （<a href="../Page/伴都美子.md" title="wikilink">伴都美子</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 2006年夏季（七月至九月）

<table style="width:433%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 22%" />
<col style="width: 90%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/07-<br />
18/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/戀愛維他命.md" title="wikilink">戀愛維他命</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/伊東美咲.md" title="wikilink">伊東美咲</a>、<a href="../Page/龜梨和也.md" title="wikilink">龜梨和也</a>、<a href="../Page/瑛太.md" title="wikilink">瑛太</a>、<a href="../Page/白石美帆.md" title="wikilink">白石美帆</a>、<a href="../Page/相島一之.md" title="wikilink">相島一之</a>、、、<a href="../Page/佐藤重幸.md" title="wikilink">佐藤重幸</a>、<a href="../Page/志田未來.md" title="wikilink">志田未來</a>、、<a href="../Page/佐藤浩市.md" title="wikilink">佐藤浩市</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/suppli/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Real voice （<a href="../Page/絢香.md" title="wikilink">絢香</a>）<br />
插：（絢香）<br />
YOU（<a href="../Page/KAT-TUN.md" title="wikilink">KAT-TUN</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/07-<br />
19/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/Dance_Drill.md" title="wikilink">Dance Drill</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/榮倉奈奈.md" title="wikilink">榮倉奈奈</a>、<a href="../Page/加藤羅莎.md" title="wikilink">加藤羅莎</a>、<a href="../Page/森田彩華.md" title="wikilink">森田彩華</a>、<a href="../Page/西原亞希.md" title="wikilink">西原亞希</a>、<a href="../Page/悠城早矢.md" title="wikilink">悠城早矢</a>、<a href="../Page/増田貴久.md" title="wikilink">増田貴久</a>、<a href="../Page/菅野美穗.md" title="wikilink">菅野美穗</a>、<a href="../Page/戶田惠子.md" title="wikilink">戶田惠子</a>、<a href="../Page/石橋渡.md" title="wikilink">石橋渡</a>、<a href="../Page/國分太一.md" title="wikilink">國分太一</a>、、<a href="../Page/六角精兒.md" title="wikilink">六角精兒</a>、<a href="../Page/齊藤洋介.md" title="wikilink">齊藤洋介</a>、<a href="../Page/大倉孝二.md" title="wikilink">大倉孝二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080427084503/http://www.fujitv.co.jp/dancedrill/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：SHAMROCK（<a href="../Page/UVERworld.md" title="wikilink">UVERworld</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>04/07-<br />
19/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/不能結婚的男人.md" title="wikilink">不能結婚的男人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>KTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/阿部寛.md" title="wikilink">阿部寛</a>、<a href="../Page/夏川結衣.md" title="wikilink">夏川結衣</a>、<a href="../Page/國仲涼子.md" title="wikilink">國仲涼子</a>、<a href="../Page/塚本高史.md" title="wikilink">塚本高史</a>、<a href="../Page/SHEILA.md" title="wikilink">SHEILA</a>、、<a href="../Page/三浦理惠子.md" title="wikilink">三浦理惠子</a>、<a href="../Page/平岡映美.md" title="wikilink">平岡映美</a>、、<a href="../Page/高知東生.md" title="wikilink">高知東生</a>、<a href="../Page/小建.md" title="wikilink">小建</a>（八哥犬）、<a href="../Page/不破萬作.md" title="wikilink">不破萬作</a>、<a href="../Page/草笛光子.md" title="wikilink">草笛光子</a>、<a href="../Page/高島禮子.md" title="wikilink">高島禮子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/busu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/Every_Little_Thing.md" title="wikilink">Every Little Thing</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-<br />
13/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/PS羅生門.md" title="wikilink">PS羅生門</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/木村佳乃.md" title="wikilink">木村佳乃</a>、<a href="../Page/館廣司.md" title="wikilink">館廣司</a>、<a href="../Page/遠藤章造.md" title="wikilink">遠藤章造</a>、<a href="../Page/佐野史郎.md" title="wikilink">佐野史郎</a>、<a href="../Page/松本莉緒.md" title="wikilink">松本莉緒</a>、<a href="../Page/池田努.md" title="wikilink">池田努</a>、<a href="../Page/齊藤祥太.md" title="wikilink">齊藤祥太</a>、<a href="../Page/飯田基祐.md" title="wikilink">飯田基祐</a>、<a href="../Page/小林翼.md" title="wikilink">小林翼</a>、<a href="../Page/海東健.md" title="wikilink">海東健</a>、、<a href="../Page/伊東四朗.md" title="wikilink">伊東四朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080216022936/http://www.tv-asahi.co.jp/ps/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （<a href="../Page/風味堂.md" title="wikilink">風味堂</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-<br />
13/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/空姐真命苦.md" title="wikilink">空姐真命苦</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/觀月亞里沙.md" title="wikilink">觀月亞里沙</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、<a href="../Page/香里奈.md" title="wikilink">香里奈</a>、<a href="../Page/佐藤江梨子.md" title="wikilink">佐藤江梨子</a>、<a href="../Page/忍成修吾.md" title="wikilink">忍成修吾</a>、<a href="../Page/安田美沙子.md" title="wikilink">安田美沙子</a>、<a href="../Page/東原亞希.md" title="wikilink">東原亞希</a>、<a href="../Page/中山惠.md" title="wikilink">中山惠</a>、<a href="../Page/金田明夫.md" title="wikilink">金田明夫</a>、<a href="../Page/西田尚美.md" title="wikilink">西田尚美</a>、<a href="../Page/川原亞矢子.md" title="wikilink">川原亞矢子</a>、<a href="../Page/澤村一樹.md" title="wikilink">澤村一樹</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/CA/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Fly High（<a href="../Page/中ノ森BAND.md" title="wikilink">中ノ森BAND</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>06/04-28/09<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/冷暖人間.md" title="wikilink">冷暖人間(8)</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/泉蘋子.md" title="wikilink">泉蘋子</a>、<a href="../Page/長山藍子.md" title="wikilink">長山藍子</a>、<a href="../Page/中田喜子.md" title="wikilink">中田喜子</a>、<a href="../Page/野村真美.md" title="wikilink">野村真美</a>、<a href="../Page/藤田朋子.md" title="wikilink">藤田朋子</a>、<a href="../Page/角野卓造.md" title="wikilink">角野卓造</a>、<a href="../Page/宇津井健.md" title="wikilink">宇津井健</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/oni/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>06/07-<br />
07/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>新<a href="../Page/女科调员.md" title="wikilink">女科调员</a>(3)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/澤口靖子.md" title="wikilink">澤口靖子</a>、<a href="../Page/内藤剛志.md" title="wikilink">内藤剛志</a>、<a href="../Page/小野武彦.md" title="wikilink">小野武彦</a>、<a href="../Page/齊藤曉.md" title="wikilink">齊藤曉</a>、<a href="../Page/田中健.md" title="wikilink">田中健</a>、<a href="../Page/若村麻由美.md" title="wikilink">若村麻由美</a>、<a href="../Page/深浦加奈子.md" title="wikilink">深浦加奈子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tv-asahi.co.jp/kasouken/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （GARNET CROW）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/07-<br />
07/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/下北SUNDAYS.md" title="wikilink">下北SUNDAYS</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/上戶彩.md" title="wikilink">上戶彩</a>、<a href="../Page/佐佐木藏之介.md" title="wikilink">佐佐木藏之介</a>、<a href="../Page/佐田真由美.md" title="wikilink">佐田真由美</a>、<a href="../Page/大島美幸.md" title="wikilink">大島美幸</a>、<a href="../Page/松永京子.md" title="wikilink">松永京子</a>、<a href="../Page/石垣佑磨.md" title="wikilink">石垣佑磨</a>、<a href="../Page/竹山隆範.md" title="wikilink">竹山隆範</a>、<a href="../Page/南野陽子.md" title="wikilink">南野陽子</a>、<a href="../Page/山口紗彌加.md" title="wikilink">山口紗彌加</a>、<a href="../Page/金兒憲史.md" title="wikilink">金兒憲史</a>、<a href="../Page/藤井郁彌.md" title="wikilink">藤井郁彌</a>、<a href="../Page/古田新太.md" title="wikilink">古田新太</a>、<a href="../Page/北村總一朗.md" title="wikilink">北村總一朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060704094557/http://www.tv-asahi.co.jp/shimokita/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （藤井郁彌）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>06/07-<br />
21/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新娘犯太歲.md" title="wikilink">新娘犯太歲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/篠原涼子.md" title="wikilink">篠原涼子</a>、<a href="../Page/矢部浩之.md" title="wikilink">矢部浩之</a>、<a href="../Page/松嶋尚美.md" title="wikilink">松嶋尚美</a>、<a href="../Page/小澤真珠.md" title="wikilink">小澤真珠</a>、<a href="../Page/小山慶一郎.md" title="wikilink">小山慶一郎</a>、<a href="../Page/宇梶剛士.md" title="wikilink">宇梶剛士</a>、<a href="../Page/岩下志麻.md" title="wikilink">岩下志麻</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/hana-yaku/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Astaire（<a href="../Page/SUEMITSU_&amp;_THE_SUEMITHGO_MY_WAY.md" title="wikilink">SUEMITSU &amp; THE SUEMITHGO MY WAY</a>）<br />
插：(It's My) Summer Of Delight （Flavor.G）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>06/07-<br />
21/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/女人心機.md" title="wikilink">不信的時候</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/米倉涼子.md" title="wikilink">米倉涼子</a>、<a href="../Page/松下由樹.md" title="wikilink">松下由樹</a>、<a href="../Page/杉田薰.md" title="wikilink">杉田薰</a>、<a href="../Page/石田純一.md" title="wikilink">石田純一</a>、<a href="../Page/小泉孝太郎.md" title="wikilink">小泉孝太郎</a>、<a href="../Page/福田沙紀.md" title="wikilink">福田沙紀</a>、<a href="../Page/和田正人.md" title="wikilink">和田正人</a>、<a href="../Page/秋山菜津子.md" title="wikilink">秋山菜津子</a>、<a href="../Page/江波杏子.md" title="wikilink">江波杏子</a>、<a href="../Page/石黑賢.md" title="wikilink">石黑賢</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/fushin/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（）<br />
插：（<a href="../Page/福田沙紀.md" title="wikilink">福田沙紀</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/07-<br />
08/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新三人時代.md" title="wikilink">新三人時代</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/速水直道.md" title="wikilink">速水直道</a>、<a href="../Page/相武紗季.md" title="wikilink">相武紗季</a>、<a href="../Page/松田翔太.md" title="wikilink">松田翔太</a>、<a href="../Page/若槻千夏.md" title="wikilink">若槻千夏</a>、<a href="../Page/奈津子.md" title="wikilink">奈津子</a>、<a href="../Page/亞希子.md" title="wikilink">亞希子</a>、<a href="../Page/窪塚俊介.md" title="wikilink">窪塚俊介</a>、<a href="../Page/東幹久.md" title="wikilink">東幹久</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/山本太郎.md" title="wikilink">山本太郎</a>、<a href="../Page/黑川智花.md" title="wikilink">黑川智花</a>、<a href="../Page/山下真司.md" title="wikilink">山下真司</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20170309044047/http://regatta.asahi.co.jp/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/可苦可樂.md" title="wikilink">可苦可樂</a>）<br />
插： （）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>14/07-<br />
15/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/太陽之歌.md" title="wikilink">太陽之歌</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/澤尻英龍華.md" title="wikilink">澤尻英龍華</a>、<a href="../Page/山田孝之.md" title="wikilink">山田孝之</a>、<a href="../Page/松下奈緒.md" title="wikilink">松下奈緒</a>、<a href="../Page/田中圭.md" title="wikilink">田中圭</a>、<a href="../Page/濱田岳.md" title="wikilink">濱田岳</a>、<a href="../Page/川村陽介.md" title="wikilink">川村陽介</a>、<a href="../Page/原史奈.md" title="wikilink">原史奈</a>、<a href="../Page/小林麻央.md" title="wikilink">小林麻央</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/勝村政信.md" title="wikilink">勝村政信</a>、<a href="../Page/竹中直人.md" title="wikilink">竹中直人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/taiyounouta/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：invitation（<a href="../Page/柴崎幸.md" title="wikilink">柴崎幸</a>）<br />
插：<br />
太陽之歌（<a href="../Page/雨音薰.md" title="wikilink">雨音薰</a>）<br />
Stay With me（<a href="../Page/雨音薰.md" title="wikilink">雨音薰</a>）<br />
Wish（<a href="../Page/橘麻美.md" title="wikilink">橘麻美</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>28/07-<br />
15/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黑色的太陽.md" title="wikilink">黑色的太陽</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/永井大.md" title="wikilink">永井大</a>、<a href="../Page/井上和香.md" title="wikilink">井上和香</a>、<a href="../Page/伊原剛志.md" title="wikilink">伊原剛志</a>、<a href="../Page/瀧澤沙織.md" title="wikilink">瀧澤沙織</a>、、<a href="../Page/酒井若菜.md" title="wikilink">酒井若菜</a>、<a href="../Page/渡邊邦門.md" title="wikilink">渡邊邦門</a>、<a href="../Page/吹越滿.md" title="wikilink">吹越滿</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080228153517/http://www.tv-asahi.co.jp/kuro-tai/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>08/07-<br />
16/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/My_Boss_My_Hero.md" title="wikilink">My Boss My Hero</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/長瀬智也.md" title="wikilink">長瀬智也</a>、<a href="../Page/手越祐也.md" title="wikilink">手越祐也</a>、<a href="../Page/田中聖.md" title="wikilink">田中聖</a>、<a href="../Page/新垣結衣.md" title="wikilink">新垣結衣</a>、<a href="../Page/村川繪梨.md" title="wikilink">村川繪梨</a>、<a href="../Page/香椎由宇.md" title="wikilink">香椎由宇</a>、<a href="../Page/罇真佐子.md" title="wikilink">罇真佐子</a>、<a href="../Page/岩城滉一.md" title="wikilink">岩城滉一</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a>、<a href="../Page/市村正親.md" title="wikilink">市村正親</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/boss/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/宙船/do!_do!_do!.md" title="wikilink">宙船</a> （<a href="../Page/TOKIO.md" title="wikilink">TOKIO</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>02/07-<br />
10/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/我比誰都愛媽媽.md" title="wikilink">我比誰都愛媽媽</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/田村正和.md" title="wikilink">田村正和</a>、<a href="../Page/伊藤蘭.md" title="wikilink">伊藤蘭</a>、<a href="../Page/內田有紀.md" title="wikilink">內田有紀</a>、<a href="../Page/玉山鐵二.md" title="wikilink">玉山鐵二</a>、<a href="../Page/長島弘宜.md" title="wikilink">長島弘宜</a>、<a href="../Page/小林聰美.md" title="wikilink">小林聰美</a>、<a href="../Page/阿部貞夫.md" title="wikilink">阿部貞夫</a>、<a href="../Page/劇團一人.md" title="wikilink">劇團一人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/daremama/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （<a href="../Page/福耳.md" title="wikilink">福耳</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 2006年秋季（十月至十二月）

<table style="width:433%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 22%" />
<col style="width: 90%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>16/10-<br />
25/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/交響情人夢_(電視劇).md" title="wikilink">交響情人夢</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/上野樹里.md" title="wikilink">上野樹里</a>、<a href="../Page/玉木宏.md" title="wikilink">玉木宏</a>、<a href="../Page/瑛太.md" title="wikilink">瑛太</a>、<a href="../Page/水川麻美.md" title="wikilink">水川麻美</a>、<a href="../Page/小出惠介.md" title="wikilink">小出惠介</a>、<a href="../Page/上原美佐.md" title="wikilink">上原美佐</a>、<a href="../Page/遠藤雄彌.md" title="wikilink">遠藤雄彌</a>、<a href="../Page/沙耶子.md" title="wikilink">沙耶子</a>、<a href="../Page/伊武雅刀.md" title="wikilink">伊武雅刀</a>、<a href="../Page/及川光博.md" title="wikilink">及川光博</a>、<a href="../Page/畑野浩子.md" title="wikilink">畑野浩子</a>、<a href="../Page/豐原功補.md" title="wikilink">豐原功補</a>、<a href="../Page/西村雅彥.md" title="wikilink">西村雅彥</a>、<a href="../Page/岩佐真悠子.md" title="wikilink">岩佐真悠子</a>、<a href="../Page/竹中直人.md" title="wikilink">竹中直人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080531120412/http://wwwz.fujitv.co.jp/nodame/index2.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>片頭曲：《第七號交響曲》第一樂章（<a href="../Page/貝多芬.md" title="wikilink">貝多芬</a>）<br />
片尾曲：《藍色狂想曲》（<a href="../Page/喬治·蓋希文.md" title="wikilink">喬治·蓋希文</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>17/10-<br />
26/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/役者魂.md" title="wikilink">役者魂</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/松隆子.md" title="wikilink">松隆子</a>、<a href="../Page/藤田真.md" title="wikilink">藤田真</a>、<a href="../Page/森山未來.md" title="wikilink">森山未來</a>、<a href="../Page/加藤羅莎.md" title="wikilink">加藤羅莎</a>、、<a href="../Page/川島海荷.md" title="wikilink">川島海荷</a>、<a href="../Page/香川照之.md" title="wikilink">香川照之</a>、<a href="../Page/前川泰之.md" title="wikilink">前川泰之</a>、<a href="../Page/阿部力.md" title="wikilink">阿部力</a>、<a href="../Page/小野武彦.md" title="wikilink">小野武彦</a>、<a href="../Page/久保田磨希.md" title="wikilink">久保田磨希</a>、、<a href="../Page/六角精兒.md" title="wikilink">六角精兒</a>、<a href="../Page/戶田菜穗.md" title="wikilink">戶田菜穗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/yakusha/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/松隆子.md" title="wikilink">松隆子</a>）<br />
插： （<a href="../Page/竹內瑪莉亞.md" title="wikilink">竹內瑪莉亞</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/10-<br />
19/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/我腳下的路.md" title="wikilink">我腳下的路</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>KTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/草彅剛.md" title="wikilink">草彅剛</a>、<a href="../Page/香里奈.md" title="wikilink">香里奈</a>、<a href="../Page/佐佐木藏之介.md" title="wikilink">佐佐木藏之介</a>、<a href="../Page/本仮屋唯佳.md" title="wikilink">本仮屋唯佳</a>、<a href="../Page/田中圭.md" title="wikilink">田中圭</a>、<a href="../Page/MEGUMI.md" title="wikilink">MEGUMI</a>、<a href="../Page/葛山信吾.md" title="wikilink">葛山信吾</a>、<a href="../Page/須賀健太.md" title="wikilink">須賀健太</a>、<a href="../Page/加藤浩次.md" title="wikilink">加藤浩次</a>、<a href="../Page/森口瑤子.md" title="wikilink">森口瑤子</a>、<a href="../Page/淺野和之.md" title="wikilink">淺野和之</a>、<a href="../Page/小日向文世.md" title="wikilink">小日向文世</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a>、<a href="../Page/長山藍子.md" title="wikilink">長山藍子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070410011230/http://www.ktv.co.jp/bokumichi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/SMAP.md" title="wikilink">SMAP</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/10-<br />
14/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/相棒.md" title="wikilink">相棒SeasonV</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/水谷豐.md" title="wikilink">水谷豐</a>、<a href="../Page/寺脇康文.md" title="wikilink">寺脇康文</a>、<a href="../Page/鈴木砂羽.md" title="wikilink">鈴木砂羽</a>、<a href="../Page/高樹沙耶.md" title="wikilink">高樹沙耶</a>、<a href="../Page/山西惇.md" title="wikilink">山西惇</a>、<a href="../Page/川原和久.md" title="wikilink">川原和久</a>、<a href="../Page/大谷亮介.md" title="wikilink">大谷亮介</a>、<a href="../Page/山中祟史.md" title="wikilink">山中祟史</a>、<a href="../Page/六角精兒.md" title="wikilink">六角精兒</a>、<a href="../Page/小野了.md" title="wikilink">小野了</a>、<a href="../Page/片桐龍次.md" title="wikilink">片桐龍次</a>、<a href="../Page/岸部一德.md" title="wikilink">岸部一德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tv-asahi.co.jp/aibou_05/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>11/10-<br />
20/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/14歲媽媽.md" title="wikilink">14歲媽媽</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/志田未來.md" title="wikilink">志田未來</a>、<a href="../Page/田中美佐子.md" title="wikilink">田中美佐子</a>、<a href="../Page/生瀨勝久.md" title="wikilink">生瀨勝久</a>、<a href="../Page/山口紗彌加.md" title="wikilink">山口紗彌加</a>、<a href="../Page/河本準一.md" title="wikilink">河本準一</a>、、<a href="../Page/三浦春馬.md" title="wikilink">三浦春馬</a>、<a href="../Page/谷村美月.md" title="wikilink">谷村美月</a>、<a href="../Page/北乃綺.md" title="wikilink">北乃綺</a>、<a href="../Page/海東健.md" title="wikilink">海東健</a>、<a href="../Page/井坂俊哉.md" title="wikilink">井坂俊哉</a>、<a href="../Page/小清水一揮.md" title="wikilink">小清水一揮</a>、<a href="../Page/高畑淳子.md" title="wikilink">高畑淳子</a>、<a href="../Page/小野寺昭.md" title="wikilink">小野寺昭</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/室井滋.md" title="wikilink">室井滋</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/14/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/印記_(Mr.Children單曲).md" title="wikilink">印記</a>（<a href="../Page/Mr.Children.md" title="wikilink">Mr.Children</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>06/04-28/09<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/冷暖人間.md" title="wikilink">冷暖人間(8)</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/泉蘋子.md" title="wikilink">泉蘋子</a>、<a href="../Page/長山藍子.md" title="wikilink">長山藍子</a>、<a href="../Page/中田喜子.md" title="wikilink">中田喜子</a>、<a href="../Page/野村真美.md" title="wikilink">野村真美</a>、<a href="../Page/藤田朋子.md" title="wikilink">藤田朋子</a>、<a href="../Page/角野卓造.md" title="wikilink">角野卓造</a>、<a href="../Page/宇津井健.md" title="wikilink">宇津井健</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/oni/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>19/10-<br />
14/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>京都鴨川東署迷宫課</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/渡瀬恒彦.md" title="wikilink">渡瀬恒彦</a>、<a href="../Page/櫻井淳子.md" title="wikilink">櫻井淳子</a>、、、<a href="../Page/友近.md" title="wikilink">友近</a>、<a href="../Page/相本久美子.md" title="wikilink">相本久美子</a>、<a href="../Page/片桐龍次.md" title="wikilink">片桐龍次</a>、<a href="../Page/加勢大周.md" title="wikilink">加勢大周</a>、<a href="../Page/林泰文.md" title="wikilink">林泰文</a>、<a href="../Page/不破萬作.md" title="wikilink">不破萬作</a>、<a href="../Page/小野寺丈.md" title="wikilink">小野寺丈</a>、<a href="../Page/一條俊.md" title="wikilink">一條俊</a>、<a href="../Page/谷啓.md" title="wikilink">谷啓</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20140105095146/http://www.tv-asahi.co.jp/omiyasan/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （堀江里沙）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/10-<br />
07/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/愛上無賴男.md" title="wikilink">愛上無賴男</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/藤原紀香.md" title="wikilink">藤原紀香</a>、<a href="../Page/山田優.md" title="wikilink">山田優</a>、<a href="../Page/宮迫博之.md" title="wikilink">宮迫博之</a>、<a href="../Page/三浦理恵子.md" title="wikilink">三浦理恵子</a>、<a href="../Page/島谷瞳.md" title="wikilink">島谷瞳</a>、<a href="../Page/吉田永憲.md" title="wikilink">吉田永憲</a>、<a href="../Page/和田正人.md" title="wikilink">和田正人</a>、<a href="../Page/眞野裕子.md" title="wikilink">眞野裕子</a>、<a href="../Page/柳沢慎吾.md" title="wikilink">柳沢慎吾</a>、<a href="../Page/西岡徳馬.md" title="wikilink">西岡徳馬</a>、<a href="../Page/青木沙也加.md" title="wikilink">青木沙也加</a>、<a href="../Page/田邊誠一.md" title="wikilink">田邊誠一</a>、<a href="../Page/上山龍司.md" title="wikilink">上山龍司</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080914102246/http://www.tv-asahi.co.jp/damens/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （<a href="../Page/倖田來未.md" title="wikilink">倖田來未</a>）<br />
插：（SHOWTA.）<br />
（<a href="../Page/倖田來未.md" title="wikilink">倖田來未</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>22/10-<br />
21/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/令人討厭的松子的一生_(電視劇).md" title="wikilink">令人討厭的松子的一生</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/內山理名.md" title="wikilink">內山理名</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/小池榮子.md" title="wikilink">小池榮子</a>、<a href="../Page/鈴木惠美.md" title="wikilink">鈴木惠美</a>、<a href="../Page/小柳友.md" title="wikilink">小柳友</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/鹽見三省.md" title="wikilink">鹽見三省</a>、<a href="../Page/渡邊夏菜.md" title="wikilink">渡邊夏菜</a>、<a href="../Page/矢澤心.md" title="wikilink">矢澤心</a>、<a href="../Page/佐藤B作.md" title="wikilink">佐藤B作</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kiraware-matsuko/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/10-<br />
21/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小孤島大醫生.md" title="wikilink">小孤島大醫生</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/吉岡秀隆.md" title="wikilink">吉岡秀隆</a>、<a href="../Page/柴崎幸.md" title="wikilink">柴崎幸</a>、<a href="../Page/蒼井優.md" title="wikilink">蒼井優</a>、<a href="../Page/時任三郎.md" title="wikilink">時任三郎</a>、<a href="../Page/富岡涼.md" title="wikilink">富岡涼</a>、<a href="../Page/大塚寧寧.md" title="wikilink">大塚寧寧</a>、<a href="../Page/朝加真由美.md" title="wikilink">朝加真由美</a>、<a href="../Page/大森南朋.md" title="wikilink">大森南朋</a>、<a href="../Page/櫻井幸子.md" title="wikilink">櫻井幸子</a>、<a href="../Page/堺雅人.md" title="wikilink">堺雅人</a>、<a href="../Page/光石研.md" title="wikilink">光石研</a>、<a href="../Page/大後壽壽花.md" title="wikilink">大後壽壽花</a>、、<a href="../Page/泉谷茂.md" title="wikilink">泉谷茂</a>、<a href="../Page/筧利夫.md" title="wikilink">筧利夫</a>、<a href="../Page/小林薫.md" title="wikilink">小林薫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080522040354/http://wwwz.fujitv.co.jp/kotoh/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/中島美雪.md" title="wikilink">中島美雪</a>）<br />
插：（<a href="../Page/柴崎幸.md" title="wikilink">柴崎幸</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>20/10-<br />
08/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/家族.md" title="wikilink">家族</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/竹野内豐.md" title="wikilink">竹野内豐</a>、<a href="../Page/石田百合子.md" title="wikilink">石田百合子</a>、<a href="../Page/劇團一人.md" title="wikilink">劇團一人</a>、、<a href="../Page/石井智也.md" title="wikilink">石井智也</a>、<a href="../Page/清水由紀.md" title="wikilink">清水由紀</a>、<a href="../Page/中田喜子.md" title="wikilink">中田喜子</a>、<a href="../Page/星野真里.md" title="wikilink">星野真里</a>、<a href="../Page/金子昇.md" title="wikilink">金子昇</a>、<a href="../Page/木村多江.md" title="wikilink">木村多江</a>、<a href="../Page/渡哲也.md" title="wikilink">渡哲也</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061211125344/http://kazoku.asahi.co.jp/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Everything（<a href="../Page/EXILE.md" title="wikilink">EXILE</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/10-<br />
24/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/水手服與機關槍.md" title="wikilink">水手服與機關槍</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>7</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/長澤雅美.md" title="wikilink">長澤雅美</a>、<a href="../Page/堤真一.md" title="wikilink">堤真一</a>、<a href="../Page/山本龍二.md" title="wikilink">山本龍二</a>、<a href="../Page/田口浩正.md" title="wikilink">田口浩正</a>、<a href="../Page/福井博章.md" title="wikilink">福井博章</a>、<a href="../Page/中尾明慶.md" title="wikilink">中尾明慶</a>、<a href="../Page/桂小金治.md" title="wikilink">桂小金治</a>、<a href="../Page/小泉今日子.md" title="wikilink">小泉今日子</a>、<a href="../Page/緒形拳.md" title="wikilink">緒形拳</a>、<a href="../Page/橋爪淳.md" title="wikilink">橋爪淳</a>、<a href="../Page/田中幸太朗.md" title="wikilink">田中幸太朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kikanjyu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：水手服與機關槍（<a href="../Page/星泉.md" title="wikilink">星泉</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>01/12-<br />
15/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/不想談可笑的戀愛.md" title="wikilink">不想談可笑的戀愛</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>3</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/山崎静代.md" title="wikilink">山崎静代</a>、<a href="../Page/河本準一.md" title="wikilink">河本準一</a>、<a href="../Page/増田貴久.md" title="wikilink">増田貴久</a>、<a href="../Page/酒井若菜.md" title="wikilink">酒井若菜</a>、<a href="../Page/夏川純.md" title="wikilink">夏川純</a>、<a href="../Page/松尾敏伸.md" title="wikilink">松尾敏伸</a>、<a href="../Page/桐谷健太.md" title="wikilink">桐谷健太</a>、、<a href="../Page/岡田義德.md" title="wikilink">岡田義德</a>、<a href="../Page/麻生祐未.md" title="wikilink">麻生祐未</a>、<a href="../Page/佐佐木藏之介.md" title="wikilink">佐佐木藏之介</a>、<a href="../Page/泉蘋子.md" title="wikilink">泉蘋子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/waraerukoi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：光（<a href="../Page/Fayray.md" title="wikilink">Fayray</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/10-<br />
15/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/花痴妹駕到.md" title="wikilink">花痴妹駕到</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/BECKY.md" title="wikilink">BECKY</a>、<a href="../Page/柏原收史.md" title="wikilink">柏原收史</a>、、、<a href="../Page/草刈正雄.md" title="wikilink">草刈正雄</a>、<a href="../Page/瀧澤沙織.md" title="wikilink">瀧澤沙織</a>、<a href="../Page/池田努.md" title="wikilink">池田努</a>、<a href="../Page/德井義實.md" title="wikilink">德井義實</a>、<a href="../Page/大東俊介.md" title="wikilink">大東俊介</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080606034653/http://www.tv-asahi.co.jp/anmame/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：VERY LOVE -0.5℃ （MAO/d）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/10-<br />
16/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/唯一的愛.md" title="wikilink">唯一的愛</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/龜梨和也.md" title="wikilink">龜梨和也</a>、<a href="../Page/綾瀨遙.md" title="wikilink">綾瀨遙</a>、<a href="../Page/田中聖.md" title="wikilink">田中聖</a>、<a href="../Page/平岡祐太.md" title="wikilink">平岡祐太</a>、<a href="../Page/戶田惠梨香.md" title="wikilink">戶田惠梨香</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/田中好子.md" title="wikilink">田中好子</a>、<a href="../Page/財津和夫.md" title="wikilink">財津和夫</a>、<a href="../Page/余貴美子.md" title="wikilink">余貴美子</a>、<a href="../Page/齋藤隆成.md" title="wikilink">齋藤隆成</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/hitotsu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/在我們的城市裡.md" title="wikilink">在我們的城市裡</a>（<a href="../Page/KAT-TUN.md" title="wikilink">KAT-TUN</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>15/10-<br />
10/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>[[鐵板少女小茜</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>#電視劇|鐵板少女小茜]]</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/堀北真希.md" title="wikilink">堀北真希</a>、<a href="../Page/塚本高史.md" title="wikilink">塚本高史</a>、<a href="../Page/片瀨那奈.md" title="wikilink">片瀨那奈</a>、、、<a href="../Page/奈津子.md" title="wikilink">奈津子</a>、<a href="../Page/亞希子.md" title="wikilink">亞希子</a>、<a href="../Page/龍雷太.md" title="wikilink">龍雷太</a>、<a href="../Page/陣內孝則.md" title="wikilink">陣內孝則</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/teppangirl/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：SAYONARA （<a href="../Page/ORANGE_RANGE.md" title="wikilink">ORANGE RANGE</a>）</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 相關條目

  - [日本電視劇](../Page/日本電視劇.md "wikilink")
  - [翡翠台電視劇集列表 (2006年)](../Page/翡翠台電視劇集列表_\(2006年\).md "wikilink")
  - [無綫電視外購日本劇集列表 (2006年)](../Page/無綫電視外購日本劇集列表#2006年.md "wikilink")
  - [台灣劇集列表 (2006年)](../Page/台灣劇集列表_\(2006年\).md "wikilink")
  - [韓國劇集列表 (2006年)](../Page/韓國劇集列表_\(2006年\).md "wikilink")

## 參見

  - [收視率](http://artv.info/ar06.html)

[日本電視劇列表](../Category/日本電視劇列表.md "wikilink")
[\*](../Category/2006年日本電視劇集.md "wikilink")